有冇巴絲做過亞洲萬里通(Asia miles)?

Asia miles hotline好唔好做？
同HKT Call Center比較邊個會好做啲？

Pish

push

長期請人 你話呢

HKT定Asia miles?

百份百唔好做，AM外判畀HKT

利申：喺AM call center做過

基本上好多Hotline都有嘅問題，program多嘢要學，香港啲客又臭寸。久而久之cs officer就唔想做，請唔到人，無限loop

咪做。工作環境/文化好差 而且本身AM/MPO成個programme唔易玩
利申：同橦唔同層

雖然唔知你HKT點玩，但係AM/MPO一樣要跑，痾個尿都同你計時

AM點跑法？

不如做sales好過，跑到數拆commission. AM嗰度人工分做3份，base+performance+adherence, 老底就點都有，performance就睇嗰個月答到幾多call同平均時間，adh就係睇有冇遲到早退。都係嗰句，有得揀就唔好去。

如果想做cs, 去保險公司做customer enquiry. in house老細會睇住自己啲, outsource嘅真係你死你事。

ICLP做diamond plus, 人工好唔好過HKT？